8.31 民陣

8.31 一周年在即，民陣在 facebook 表示，雖然當日死傷數字未明，警方及港鐵卻在「法網外逃之夭夭」，但不少「同路人」因各種原因，重新拍卡「走進了黨鐵月台」，民陣在文章呼籲全民罷搭「讓我們重拾初衷，全民罷搭黨鐵，堅守生活中每一寸可抗爭的土壤」。

「抗爭未竟，唯拒絕遺忘、堅持到底，才能看見出路。」

其實自1118後香港已經步入波蘭式抗爭...
仲幻想緊北愛化既人都應該覺醒

仲未訓

知更鳥出黎

交完更未

唔止831先至罷坐

因為大家都知武裝革命唔係出路
而且支那已經俾世界圍緊

好少咁夜

call 0 知更鳥 行動呼號：831 罷鐵

星期日喎

Push

泛登仔：唔坐黨鐵趕唔切返工，冇資源支援義士

從831開始罷鐵

前列車線好黃

大家痾完尿好繼續訓啦咪勤力過美國人

罷鐵其實舊年開始就已經24/7罷

咩知更

佢話有抗爭就有佢得個講
瘋狂拉我Vango po嘅ac

你唔係日日都差唔多嘅咩

meh

Orrrrr，見到你chur住哂

點解禁夜開po

我唔想loop

唔可以洗我地p牌仔要向世界出發

咁你又撩人

聽日830活動與831活動要平安

meh meh meh事

冇事太耐冇見，心情激動

you dived so hard

便便唔通便便痛

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

我有上水喎

Hi 伐伐

推

你係上水

我住上水

好掛住你

真

我上水嗰陣你已經消失咗

知更鳥popo嚟

幫佢提高知名度最近無咩人記得佢

連登結界百慕達

但終於見到

hi你

做乜屌我

mehhi

我以為你屌我

hi粗口

人手filter

唔明

秒禾

舊登個「屌」會filter咗，變「hi」

咁啱得閒

你反彈比禾

戶貴人

以為你屌禾

唔是，因為撞你先上水咋

奴婢參見戶貴人戶貴人饒命

禾是喬裝貴人

衝撞微服饒命啊貴人

皇上咪play臣妾啦

皇帝庫武驅天戶貴人

饒命啊

庫既然係...

衬王寶

得啦得啦禾睇得明

咁複雜嘅咩

好醒呀你